[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5301)

應該唔開

佢slow

11.5s

痴撚線 主隊落底出波 比球證食咗兩次角 總共3次

搶完唔開

莫迪3.5B快

左膠半大24 cls

28對17 佐膠
2c

辛尼特半主

電話開得慢

邊場

陸軍 羅c 入多球

羅斯刷角未

佐膠半大未

綠帽

冇諗過搶

8。5大係唔係跳得

已收皮

77777777

佐膠角球出界

畀粒面子球古比斯 大家開心

造角姐

快連c

3點 以此內容 改數字
完

球員去開角比信球證叫返出嚟 利害
出完波又角又變咗越位

真心唔識點整

羅斯比多3角

我都係用電話開

順便入多粒

奇蹟兩角。

佐加係真廢定想開主客

仆街辛狗刷夠未

記住 下次中完可以開

辛狗唔多對路

-2c

辛尼特又針

真廢 比人禁屌

球證食角食撚到中肺炎 10 1 100

有師兄教咗我

莫迪唔入畀人入

辛尼特比C

莫迪3.5大沒望了

球證食左幾多角

收到
之前真係唔識

上呀 羅斯

3點買咩？

佐膠完半場 半大24

禁屌俾人20啦

莫迪屌你老母，入多球

辛細波力頂

辛狗半6全6了

3次 睇足全場

辛尼特呢場勝左先啦

86 分予

屌 無var咩

-2角 快啦屌

皇馬u19

4:0

佐膠都係翻去踢聯賽啦，歐洲賽唔適合

綠帽比多球

快啲比多兩c

莫迪正氣

有啲難度

又變返上盤夜

嘩屌 莫迪4:0唔洗叫角了 3.5細boom 3:0boom
3:1 boom

又半2全2 俄超點賭

絕殺 12M ok?

穿盤 正氣到

半5全7，我屌你老母咩

半5全7 點踢

俄界外球掟人塊面

戰鬥民族

屌你老母8.5B都開唔撚到食屎啦

莫迪5:0

5-0

6 軍準備rc

比啲角喇

莫迪怒了

真係唔知俄仔有冇

唔好準備啦攞啦

莫迪癲鳩咗

辛狗半主 10 1 100

比多兩c我

中

有

Lm

取消關注

個2.5b 難開到呢

我

佐膠數據

大波飛到波到

我了

吊 莫迪快d 客其他

辛狗快

買羅斯8.5b
辛尼特9.5s
輸9哂兩場角掉撚轉哂

2

莫迪大波手足全面進場

冇買又開到

陸軍快紅啦屌

主其他

上丫 連c雅

same

8.5s

佐膠係聯賽屌打
出去歐戰俾人撚狗咁撚

8.5b都開唔到，屌你老母

羅斯 冇時間吃喇 快啲出絕招啦

你有冇睇場波先？

7c

會唔會中位數靚撚

你敢買8.5s真係低你贏

咁都冇全大 屌

7777777

辛尼特喎

11.5s 2.17

戴綠帽我屌你老母，比多2c

hea撚到一個地步

咁練心

唔洗練，準備爆

辛狗

拜仁4球或以上
10抽6各300

Ok

lyon 532 超級鐵桶送角陣

諗緊要唔要11.5b

LM

km

快21屌你老辛

same road

差d 半

Me

P牌

喂 angus又係你呀 乜咁橋嘅

羅巴仲有無角水？ 想跟對家

咁撚串？

拜仁一陣同我半場炒鳩佢

jer 到

買錯邊喎ching

好似係

高手

里昂啵ching

睇到笑左

咁拜仁一陣比人半場炒

笑死都支持既

做人要有希望

900倍

見到禁高賠仲以為派錢

cls

左膠可唔可以追和

Gun左 齊贏 里昂炒佢老尾

好波

中咗可以派我

支持真飛跟羅巴十場對家

有奇蹟可以派波po全體

中！

可能中左

之後就瑞超當澳職
而家就里昂當拜狗

.......

即埸角入大定細好

大

全世界都all in拜仁

繼續！

我記得最後係一格都開唔到

拜仁今晚炒撚硬

你話買7+定4.5b好

炒人定自已炒

拜仁半場比人炒得唔得

睇下捱唔捱到10分鐘

細

本來好眼訓
而家笑到好精神

笑死，拜仁客其他得8倍

見證今晚奇蹟既時候 900倍

買0入球練心

2:0 2:1都有d可能既
望拜狗ht派下膠先

4強開1.75 真係當對面垃圾

炒巴狗8-2
真係當巴狗垃圾

個盤同 曼城出局個場差唔多
黎明 搵到方法打殘 兩隊強傳控
燈死佢地

另一邊都唔差㗎三比一炒曼城

拜盤得返1.8

細波力頂

你中硬

佐加頓斯玩乜撚嘢

88888

角大聯

陸軍ng

左膠和啦屌歐聯咁多錢賺唔係咁易出局掛

屌輸多球

費倫斯華路士入多球！全家保平安！

Zenit two more

2.5b！差一球，求其一邊入plz

冇能力就咪x踢歐聯外圍賽啦 瑞超的臉都畀你丢光

真

辛尼特快入兩球

pin你先

俄假冰冰冰
留比等等拜仁刷刷刷

實中

9999999

99999

Master.G 3點買乜？

頂你陸軍ng 4》3.5〉3.32

預計一陣開波五分鐘就有人問 買里昂係咩心態

頭兩場俄假1比1都有13同15C

五分鐘咁多？

比盡3分鐘
上次巴狗都係5分鐘

里昂》巴塞

辛尼特

3.5大 24

辛狗入未

in里昂個龍 i trust

再唔買就入了

辛尼特贏唔到 唔買3點了

3點派錢都唔買

角大上丫

如果辛尼特都開埋真係12點後上盤話事 馬會嗰種勁

力頂

辛尼特3.5b 已死

辛

莫迪咁耐都未派既

齊數

巴打

冇即場有排等

連c雅

陸軍入未
入完買no goal

似1-1完場

又半二全二咁老土

70分鐘

作客蟲

差唔多入波啦

12.5b try try

角大加油

辛仔又針

主ng

買左里昂

準備好睇我拜半場客其他了

辛狗咪撚玩野

辛仔入未

唔好又半2全2咁殘忍啦

主又針

角大

垃圾辛狗入未??

四強開1.75盤 莊家將里昂當咗利昂？

辛熱到咁買
陸軍贏硬

10.5會唔會開唔副

3/3.5b jump

到

硬係覺得拜仁唔會炒黎明

10c

有list?

12.5-3

Allin左辛尼特 gel定

一講就10c

101010101010

-2

辛狗快撚啲入

主又輸點賭

個仆街扮傷

goallll

辛狗!

Goal

又係伊朗美斯

辛狗！

Bomb?

入多球啦

話左

2.5b 好感動

12點後上盤話事痴撚線

辛尼特靚組織

2：1
再追陸軍ng, 誘到咁陸軍無可能輸

5分鐘

-1!

Goaaaaaaaallllllllll!!!!!!!!!!

Goallllllllll

又係e朗美c

快手456

拿拿臨啦

11111111111

買完2.5/3b 即入

快手穿盤啦

好好玩？

屌你malcom

-1

差一球

笑笑笑死死死

快手3-1

支持辛尼特11.5s
冰角呀

12.5-2

客ng

冰角呀屌你

唔信

主

辛尼特頂住

拜仁點部署？

以後唔買俄假

3-1 快

封咩

-2C

3.5b 100%

11.5s 可否

ZENIT ONE MORE

想去半大三格

快手3-1 啦

睇pin

勁中

客追和嗎

得一格高過1.82

有無得穿盤

留名先 派我

上盤震未？

佐膠一粒都冇 ON9

Gchi

辛尼贏波又妹-.-

12.5食得過

主快穿盤

主入味

陸軍和未

妹到完場ok?

同求

Ice

捐左佢好過啦

角冰

有冇 3-1

Next time

12c

12.5-1!

老辛同軍佬 90‘+ 成日有波入

會補到和

需要幫叫嗎

主 收皮 立即和！！！

連c

131313

老虎撚入未

12.5-1

12.5b cashed

辛 比多粒

快3-1啦屌

陸軍

陸軍快啦

1.🇭🇺費倫斯華路士2.5大❌
2.🇫🇷里昂10.5角大

陸軍 可否追和？

3-1集氣區

All in 3-1

拜狗角又崩盤式咁落
一係好似上場拜巴咁半場10c 一係好似角米咁 任何時候買角大都要死

講左野

90分就到準備入波

陸軍返去淥麪啦

一係大一係細
佢打咁鳩多隻字

識買

巴打歌聯出咩

3點水呢？

陸軍刷多c啦

3點要咩

買晒兩邊穩贏

3.00 拜仁1.5大

求派

唔好咁啦

14ccccccccc

我連中緊喎

比條生路行下啦屌

係咪都踢出底線

where

強制角大

拜10.5s搏下先

莫迪個場仲未派嘅

大把機會入9.5, 8.5 高水

99台有直播嗎

RB晉級❌
RB First Goal❌
RB Second Goal❌
RB 12.5s✅
Fc多倫多✅
烏法✅
心靈注 烏法third goal❌
心靈法 烏法 no goal✅
艾卡✅
艾卡 first goal✅
羅C❌
辛尼特
拜1.5大

屌你老母

利雲冇7頭 $600

Please >

里昂半場大炒

反底 勝緊

補幾

補完

屌佢唔寫補幾

辛狗-0.5 12.5b cashed

支持

14角完？

ys

Yes

俄超 今輪全部主不敗

痴撚線

depay

迪比..

拜仁大24
玩完

笑到仆街
空門龍都唔中

Lyon差啲入

屌你老俄假爆角

半大未

真係炒唔到黎明

拜仁被禁屌 拜仁盤點部署 拜仁點補 拜仁針

買左
半場客其他係咪死左9成

入兩粒先OK?

里昂你隊垃圾 唔係以為守得到呀

兩邊都掃左波旦 唔好開細求你地

半大24

過哂龍 單刀無

大24

里差啲...

1111

cls
咁樣送角

拜狗攻唔入

差D 一粒

球員買左角大？

黎明仲勁過巴菜

拜仁死撚得
打唔出統治式屌打
里昂仲要玩長傳反擊....CLS

轟牙 試試佢
拎呢2日贏既推

屌你老母拜仁唔係輸牙

222

又送

祝中

實角大...

拜仁同上一場上咁遠

球球傳中合埋眼踢出底線

半場三粒波得唔得

1齊收$

上場係疤廢

你估個個好似巴塞咁廢咩

未開波已經係

無哂上場啲氣勢

半場10c不是夢

都真

拜差d

333..

咁踢法 一定角大啦 痴線

撻q都撻到差啲入

d角完全入唔切

里昂連運都有

全場起碼三格角

個波痾尿咁細力

里昂排第7

四強賽鬥攻
第一次見

半場比三粒我

拜狗應該唔可以大吵
人哋一打反擊佢就仆街啦

davies推波咁撚大力

拜仁條防線咁高位好恐怖

咁貪心

里昂防反勁到

Lyon個黑鬼好心自己射啦

有冇直播link?

黎明fg 試試佢

保定今日幾fit

拜仁成班琴晚出完火?
里昂都跑唔嬴?

場波快撚到

兩隊加埋都得麻

體壇3大正氣球隊 我信唔會沉船既

其實里昂係幾勁 歐聯一直對強隊殺落嚟

玩撚完 里昂贏了

半場1-1

祝羊

+1.5/2 易到

真正嘅防守反擊 真係會反擊

我都覺得係

里昂真心有小小痴線 爆冷真係唔奇

辛尼特 川崎 拜仁？

分分鐘比lyon偷到一 兩球守到尾
變做法甲內戰

黎明炒佢老母

拜仁中伏

半大24？

前邊幾個一拎到波狂跑

川崎 拜仁 北九州

連莫迪都正氣
但拜竟然唔正氣

MR.OBVIOUS

艾簡達拿唔係好掂喎

攻到好癲

黎明入到就唔洗死

On9平，on9平同on9平

你叫疤狗同依隊里昂踢 佢都會比佢炒 里昂防反真心痴線 拜都差小小比佢入

北九州真係cls 場場炒鳩對面

嘩中柱。。。

拜仁咁都唔輸 下下都比人放身後

哇

拜條防線

開唔到半大 以後唔買了

里昂勁wor

仆街拜仁中伏

master力牆

個閘比果兩球直線都好撚靚

中柱

里昂全線落飛

好撚癲囉里昂

黎明 d 反擊咁撚勁既

Ching睇咩台快咁多嘅

0:1

買拜狗驗腦

拜1:0

勁到

goal!!

拜仁不設防

基拿比

拜 goallllllll

里昂下隊真係搏得過

GOOOOOOOOOOOOAL

拜仁goallll

格拿比

-22222222222222

0-1

靚撚到

話口未完就入

世界波 goallll

哇即入

拜易撚到

拜仁

你唔入就人地入

角細可以入貨了

網都射穿 痴線

燒鵝髀勁撚到

入多粒先

得1球冇用啦

4個圍佢 勁撚到

3,4 條友mark 都俾人起到腳

勁撚到

屌你老母，講到黎明好撚勁噤，咪又係輸， 我 gelgelgel ,拜仁又炒鳩人

講多幾次

客主準備

基拿比！！！

買下隊里即先

我既心情-->-->

叫緊糊

里昴真係唔曳 都幾慘 雖然我買拜

同路 但半場1:2得唔得

咁先係

個個話完里昂勁就比人入左

里昂開始攻，就會有空位比拜中出

一早入左2注

事實里係勁

-->-->

踢歐聯唔曳係唔夠
前鋒把握力唔夠好

你有無睇場波...里昂真心唔差 點都好過疤果場先啦 本身都無人睇好佢贏

拜咁早入完即場都淨係讓一球

客其他24

假撚到
里昂落完飛就1-0

無得打 今年拜仁真心勁到痴線 成個中前場都好侵略性

32M

呢球失得好慘 拜狗太急速 根本里跟唔到

又撻q

唔關事係踢得幾好先落飛

梅拿踢空氣

撻Q

吹撚大咗

睇下可唔可以一日過10萬
中埋加碼9抽6各100

半場1:2得唔得

lm

祝

冰左幾耐

半大快啦

算係咁架啦 里昂踢到四強都無人諗到 都預左拜拎 佢唔比人大炒已經真心當佢贏左 可以期待下里昂

留名

唔

123

抽

人海戰術都起到腳

系 里昂贏拜仁先唔假

里昂浪費左幾個 領先既機會 宜家比人控住黎踢 都難打了

半大未想訓

角細算

上半場穿盤啦

比多兩粒得唔得

半大未瞓得覺....

黎明個龍洗唔洗咁勁

拜仁入多球都夠

拜狗猜波

半大未？

拜-1

邊有越

一買角大就冰到傻閪咁

半大

今場1球到尾

me

拜又輸盤

拜仁好撚勁

黎明個龍仲勁過ter stegen

拿拿林入多粒定下驚先

半大呀

拜仁真係冇得輸架喎

冰封

冇角

求半大

又話大炒

里昂神救

半場1:4呢

12.5細輕鬆收

德國狗唔係好撚串咩
做咩一球收手

冰住

半大呀
我all in 左呀

好多人all in上盤同你一齊去ifc

all in?

事實證明 拜仁係要狠狠侮辱疤

goal

係

里昂易到，輕鬆gel

利雲條柒頭咁都fail 好彩有基拿比

2:0

就係咁簡單

0-2

利雲又入唔到

半大gel

半大真係派錢咁派

master想燈?

客其他味

買緊上半場1.5大嗰陣入波

基拿比goallllll

拿比勁撚到

派me

有拜仁無窮人

跟住黎明入一粒 上半場完

拜真係好勁

拜狗 正氣到 不過撻小d q得唔得

7x ng 複息上樓

利雲真係

買左半客-1點部

準備又7+

里昂開始急，拜仁有機會3456了

0:2

拜狗

角大已死

撻左3球

收錢

中呀

1.5 半大 gel
有拜仁冇窮人

拜仁入左波之後有加成
明明一開波唔覺

半大goalllll

搵定技師

RB晉級❌
RB First Goal❌
RB Second Goal❌
RB 12.5s✅
Fc多倫多✅
烏法✅
心靈注 烏法third goal❌
心靈法 烏法 no goal✅
艾卡✅
艾卡 first goal✅
羅C❌
辛尼特✅
拜1.5大✅

第一日贏錢咩
洗唔洗拎埋張屋契出黎

準備4567

里昂仆街了
拜仁最勁棒打落水狗

同樣都係兩球盤
鏝

半場0:3 0:4

宜家又係咁中

完場？？

急唔急都係死 鬥攻輸硬 守又久守必失/食牌

咁快打交

疤都輸8粒
里昂唔知幾多呢

係唔係想派

QK看圖集算

第3球 拜1.33倍

收息波

希望里昂後防再性感d

留力打final應該4,5粒就算

利雲

角大24

又喺利雲

利雲係都入唔到波

差少少

又係利雲

利雲我屌

利雲等80分鐘先入到波

拜入多球啦屌

作咗法 利雲ng

拜仁半場可唔可以比多粒我

反底

入幾多球都唔撚關條飛事啦

利雲又唔入

乜呀 拜仁大炒緊㗎

利雲繼續miss

拜贏緊兩球仲讓緊1/1.5

拜仁半場比多粒我求你

下 點解呀？

我要半場客其他ok ?

戒賭啦

頂住 10.5s

又送角

利雲逼害上盤手足

你以為紅衫係lyo？

里昂角細救星

拜仁入多粒先吹雞 乖

屌 係喎 fake左

5.5b直屌

拜入多球先

10.5s入唔入？

入多粒啦拜仁

拜仁敗家到

跪求拜仁轟多粒

12.5-7含得撚

里昂畀啲火嚟 咁辛苦先入到四強

里昂仲可以輸半，易到

阿積士上年都係四強走

補返張5:2 1000倍

真送錢

拜仁真係好似打機咁

每入完一球就士氣/攻擊+10%

聽日要等到星期五朝早先有波賭

聽日無波賭 拜仁比個全格ok?

可以

OK

9.5b gogogo

放心 我13.5

唔好gel...... 1-2就仆街

有巴甲 美職星五朝早 可以早d訓

窮注先中

犀利，紅左兩日，今日反cup 晒

Same 等針 當輸左

想上11.5s喎

訓過好覺 聽朝起身收$

拜3rd

聽日有一場蘇超 一場西乙 一場巴甲 三場美職喎

拜ng得1.36

拜仁妹住踢，里昴又攻唔起，睇好角細

買左3.5B，下半場會唔會冇波入

有冇11.5s勇士同路

領先兩球角細硬

求你全格

真 唔會再攻 留力 allin左11.5細等收錢

諗住半場收錢 買錯左3.5b
拜狗下半入多兩球 穿埋盤ok?

領先兩球細硬

德國佬唔會留力放水
睇下里昂意志力
想晉級佢要攻出黎應該仲有大把波入

下半場開波里昂會唔會偷到雞

上場巴塞比人屌撚死喎

黎明下半場MMA

係so9入完波 先激到拜狗係撚咁入

拜仁有無力456對面呢

利雲廢撚到

上場巴塞原來15角

入角細？

半10全15 自己諗啦

似

agger

直接完場啦好嗎

角大有大户打落左0.1x

Psg過咗數

里昂下半場應該有一球

角大12.5已死 ifc見

訓教算

Lyon 入番兩球既話 仲有得叫既 12.5b

gel

對疤唔敢鬆懈
疤後防又廢咪搞到咁

拜狗唔攻啦

黎明ng

里昂真心易，對住拜呢啲強隊仲有得輸半，正

easy

差啲

單刀炒左

垃圾persic

吊你拜狗又撚

單刀唔入 換走條垃圾啦

今日50k未。

42

哭能咗

似開唔到3.5大

控角=冇入球

薯條你係咪買左角？

;
又針

真了

里昂bbq回傳

60分鐘左右 里昂一定焗攻
到時就係456既時候

頂得太中間

拜狗除咗基拿比冇人識入波

接實左

入多粒全格ok？

係咪冇人賭波喇 咁靜焗嘅

大家覺得里昂有冇機會入返球

下年

針哂

拜3rd先

針撚死哂啦

拜狗入多粒先妹ok??

第7角又係送

換迪比 sad

里昂反擊超勁，啲防反勁撚到，團體性又高，最重要係而家仲有得輸半，完全抵博，覺得自己一啲都無買錯！！

上盤震緊,,出丹比利,,,,,,,,,,,,

Depay被換出 1.98 cashed

係主妹先 之後一齊妹

里昂d把握力

埋門差撚到

嘩屌差啲輸

拜狗不如俾粒先

條撚樣對住龍隻腳射 笑4

嚇死

死拜狗換隻4號出黎想送一球做下盤？

咁都入唔到就真係

里昂D反擊勁撚到

咁都唔入 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

好緊張

勁到
睇住入都守到

唔通黎明都有中場更衣室
成隊波唔同哂

臭閪

換呢條撚樣好過啦 做乜撚野

想引下一隊 里昂
之後拜狗入波

拜唔好妹住
入埋3rd先

換古天奴出黎屌打佢地啦

黎明就快入波

拜仁入多波等上盤無咁震

上半場劇本

拜仁後防

里昂咁勁點解聯賽會排第7

入閪咩 咁嘅把握力

黎明遲早入返粒

上盤震緊

古仔係打巴塞用

猁雲真係唔識入波

因為1-6仲勁

似啦 德甲一撚樣
比弱隊入波先

上盤點補
似會輸

踢法甲西撚到震

梅拿派利是兩個收工啦

角都冇呀扮攻

拜仁對巴黎 好睇了

大注下一隊拜仁搵多d

越夜越有機！

好想睇拜仁數尻巴黎

尼馬死了

通常到最後兩隊踢到勁被動
妹到12碼

拜仁贏波輸盤既話決賽allin巴黎

里昂右路黑鬼敗完家未

拜狗仲攻 真係想傷二件打psg

3.5都開唔到

行慢D

4.5b 10 1 100

想知拜仁讓幾多

3.5b

拜狗快啲俾多球

高文=角大

Coman入黎刷角

我估半一

停哂c

3

半2全2就好笑

半一可以allin

ok

平半啦

黎明ng買唔買得過

甘美治同加仔下半場廢到

連C

拜狗認真攻未

快啦

係攻唔到
你望佢唔失都偷笑

大又針

b哥

亂送c

死拜狗比多粒

拜仁我求下你入多粒先

認真d啦屌

里昂守撚完未

利雲走啦

買左11.5s 等收錢

9

9c

利雲換出話我知 我準備洗頭

！